{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 에비앙빌리지독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。チェックアウトの際は、退室チェックをお願いいたします。11時から15時までは宿の清掃時間ですので、必ず時間を守ってください。追加人数は基準人数を超過する場合、19歳以上は30,000ウォン、24ヶ月以上は20,000ウォンの追加料金が発生します。 各部屋の最大収容人数を厳守し、予約された人数以外は入室できません。宿を利用する際、貴重品の紛失や施設物の毀損・破損があった場合は、宿の運営者にお知らせください。宿泊施設内は禁煙であり、ペットの同伴入室は制限されます。未成年者は保護者と一緒に宿泊することができます。退室時には、ゴミを分別回収し、台所用品を洗浄し、清掃後、退室点検を受けなければなりません。 予約状況により、予約のキャンセルが可能な場合がありますので、予約確定かどうかを必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室チェックをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、19歳以上は30,000ウォン、24ヶ月以上は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設物の破損があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ゴミを分別回収し、台所用品を洗浄し、清掃後、退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約状況により、予約のキャンセルが可能な場合がありますので、予約確定かどうかを必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 372
    }
}